想搵爽既手機Game

如題
希望大家推薦下
另外想問問有冇邊隻彈幕Game推薦
麻煩哂各位巴打

推～

呢個有玩緊，但硬係覺得差咁d乜...